政府應該資助全港市民更換智能電話，以便安裝「安心出行」

作為國際智能城市，其實有好多長者都未有智能電話，政府可考慮每人資助$6000更換智能電話，從此所有政府APP都可以強制安裝，强制掃一掃，大家都無藉口了。

長遠創科發展，可考慮配合國家自主研發利用納米晶片透過疫苗接種植入市民體內，以防範未來不可預計傳染病爆發，作有效追蹤

可能直接幫你買左華為

做鬧鐘都ok

港共直接派每人一部小米華為就閪閪了

派1萬黎換下電話先啦,
又可以助長經濟

以後唔玩派錢，只派華為

到時我定拍片扔爆佢

派錢就冇錢,派華為就有錢

如果部電話只係用嚟scan qr code
我又唔介意係小米，華為
反正平時都係熄機收埋喺背囊底

想創你啦，香港人嘅錢，要支援中國經濟，咁叫內循環，集體割韭菜～

直接每人一條手帶咪得
無手帶599G 罰5千 搞掂

好人好姐怕咩戴手帶

一部iphone 12 Pro即刻就安心出行

到時你同你老婆係房屌閪 解放軍都知 記住你行房時間 拍9你門

派華為兌換券，錢就比咗
攞唔攞係你地既事
利益輸送以完成

習近平知你幾秒就射

係要嚟提自己食晏同收工

咁不如植入晶片